417690
3048
Khi nhận được hàng, mình rất ngạc nhiên và phấn khích vì sách có khổ to, nhìn rất đã con mắt. Tranh ảnh rất đẹp, sắc nét và lớn, thông tin tuy không nhiều nhưng đều là những thông tin cơ bản và thú vị, và mình nghĩ như thế là đủ, vì nhiều chữ và thông tin quá thì đọc sách cũng không hiệu quả, khó tiếp thu. Sách mỏng, vì chỉ có mười nơi mà thôi, chất lượng giấy rất tốt. Rất hài lòng về bộ sách này, mình đã mua luôn cả top 10 lâu đài và top10 thành phố đã mất
5
860942
2016-04-17 16:15:06
--------------------------
395291
3048
Top 10 thế giới - những tòa lâu đài huy hoàng nhất thế giới là quyển sách mỏng nói về 10 tòa lâu đài nổi tiếng và huy hoàng bậc nhất trên thế giới. Sách mỏng nhẹ nhưng có khổ to, hình minh họa là hình chụp rất đẹp mắt và những tóm tắt ngắn gọn về những tòa lâu đài này tuy nhiên thì ít chi tiết quá nên ko nói rõ ràng giới thiệu về những lâu đài đó được. Giấy in rất đẹp và chất lượng. Giá mua trên tiki thì phải nói là vừa mềm vừa hạt dẻ nên khá hài lòng.
4
851304
2016-03-11 18:42:05
--------------------------
